## GITLAB
https://gitlab.com/zanellamarcos/marcos126191.git
git@gitlab.com:zanellamarcos/marcos126191.git

## CLASSES DE TESTES - PROJETO sistema
1 - Criação de Classes de Cadastros, explicação do que o método faz em comentários de cada classe abaixo:
CIDADE -   Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - CidadeTeste
ENTREGA -  Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - EntregaTeste
PRODUTO -  Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - ProdutoTeste
PFISICA -  Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - PFisicaTeste
PJURIDICA -  Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - PjuridicaTeste
2 -Classes de Funcionalidaes do Sistema:
ITEMPEDIDO - Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - ItemPedidoTeste
PEDIDO - Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - PedidoTeste
NOTAFISCAL - Pacote br.upf.sistema.testes - Classe - NotaFiscalTeste